林鄭上任又如何...香港照舊..

前排競選日日都有金句 個個都係度討論大聲講大聲笑
選完啦 香港人第二日都係照樣番工番學
社會又變番安靜 香港人一如既往為樓為生計
真係想講句 香港人收皮啦